想要個擁抱

我想要個擁抱

嗚呀

以後都冇啦

唔會架
再次擁抱一分一秒都好

不了

我都想要